之前的士單野，唔見左個客依家點

有無人知

？